一句講晒 Mina定子瑜???

牙南大發 子瑜不了
BTW 施巴安息啦

我老婆無得輸

子魚相比Mina似更容易走樣

有冇睇題目

睇腳都知唔使諗

唔洗諗 肯定是牙南

我老婆咪子瑜，有咩問題？

以為你話定延，見到你個名叫印家軍就自自然然聯想到距

mina>sana>其餘

子瑜開始劣化 Mina for sure

我老婆

屌撚爆佢

Mina係肯定

一件大牙肉
一件未老先衰支瑜
大把女團好J過佢地

我永不放棄

定延不在此列

彩>Mina>是旦

咩問題嚟
無條件Mina啦

慘，咁耐都未接受到現實

支瑜醜咗好多

JYP Chur太盡

現實=Chaeyoung my wife

可能有人揀tzuyu

你宜家咩意思呀？我老婆就完美嘅

TZUYU

壞樂煲!

咪又係唔夠牙秀好

Wrong

Correct

肯撚定揀MoMo

咪係，得彩係辣殺

得彩係正

正辣殺

正宗索

一巴煎落去

諗唔到我南點輸

子瑜

契弟走得摩

Real

南

子瑜應該on99
Mina應該難相處
但應該專一

難相處指大小姐臭西脾氣定唔講野定both ?

Both la

佢咁有條件 又難怪佢會有呢啲脾氣...
女人臭西真係常見

Mina 日日同佢瘋狂玩Minecraft
一齊起屋

分分鐘嫌你打機廢